我叫陳勝，聽日返大陸玩，點攪？

會否被拉？

顏射維尼以表愛意

賣魚勝

叫埋吳廣一齊囉

你唔講就得